呢頭話三萬蚊就收買到人心，呢頭就嘈到拆天

一邊屌香港學生貪三萬蚊

然後連登嘈到成板時事台都三萬蚊post

人地中學生係Facebook講一句就拎上批鬥
就話人唔識野、貪錢、港豬、唔明白大義

然後堆葡萄post、嘈交post、批鬥學生post、香港人互踩post
嘈到幾十頁出黎

一隻翻版 game 已收買到個 d 柒頭啦
三萬蚊都唔洗

如果連登仔係女人，全部都撒嬌淫西黎

口裡說不，話自已好清純、拎貞節牌坊

一見到三萬蚊就濕晒中門大開任人出入

中共亂改基本法、操縱立法會、旺角義士入獄、本土派沉寂

全部都不及三萬蚊，一聽到人地有學費資助就發癲
仲要拎唔到現金架，交學費炸

真係三萬蚊過夜連登仔係雞係鴨

我覺得連登好多post都跟隨住舊登部分post嘅風氣
就係極多重複性高而且冇乜建設性嘅對罵post
從來分析個問題根源嘅係少數

睇下果兩個批鬥學生post

幾百個正評、加埋46頁留言

真係癲撚線，人地學生讀書得罪你咩
講到人地咁廢，讀完都冇前途架啦，咁你班友又晒心機去批鬥？

跟風唔緊要

跟風都跟個正氣小小既好冇
DQ 4販民果一日，成板都總辭討論同上街post，呢o的值得欣賞

唯一呢個時候 我真係好想販民同左膠上返黎主導下討論

果36億唔派咪又係射落海
幾時輪到落你袋

真係屌那星

晒銀紙高鐵、冇撚用三跑、天價掘襚道

果o的又唔發癲，唔開個post話「點解要資助垃圾中國建築商？」

中共打手們，見到呢個留言請上報下你地上司

叫林鄭派錢派返幾萬呀，香港即刻歌舞昇平